美股認真討論區 MCDIVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

會唔會用幾個月差滿得番80%？

盧根有無人睇過

大陸車電池爆炸係唔會上新聞架
就算上都唔提車廠個名

台巴嘅 batman 世界係由Michael Keaton 開始
嗰陣batmobile 型到核爆

根本 DC 系嗰陣發展得唔錯
係估唔到 batman 越做越差
之後 batman 靠路蘭reborn 先帶返起
跟住就俾 Marvel 跑贏晒

大家記得負皮教主
以示尊重

有cctoy話就嚟南海會開火

好消息:今日賭場冇開

其他唔知，Tesla就保證十年/16000KM內少過70%電，就唔洗錢同你換，不過似乎壽命係比呢個更長

都唔撚明點解要帶歡樂原素落dc戲度同m記對打

你又衰乜呀

佢自己叫人負皮佢

cctoy 講野

好似話一年先幾%

真係唔奇

路蘭batman好好睇
不過果陣dc仲未有果種sense將所有英雄人物link係一齊
相反marvel行得好遠

人地marvel個個人物都用一兩部戲慢慢去串聯
dc就失驚無神串聯埋一齊

真係開先算啦

邊有

我想問MCDVIII同MCDVII有咩關係

自己on9拍綠燈俠

MCDVIII同MCDIVII

X-men

佢地唔係有人吹過侵侵三月頭重上總統寶座咩

點樣先可以渣足哂個續航距離

咪傻啦,邊有人信

暴絲係咪觀察到d野
美日 2+2 單野美國好似好大決心咁保日

依套我覺得係黑馬

細個唔睇美漫都一定識batman同superman
Marvel就淨係識spiderman(唔計xmen）

打多左個I

AI都會出錯

香港其實都幾難渣足咁長公里

因為wolverine買咗第一隻hottoys
ironman嗰啲真係唔識欣賞

石仔人買牛你買牛
你就買塊免治牛當係正宗牛扒

如果house of m拉岀黎拍個故事
用dc暗黑系拍
真係無得豬

X-men前傳三部曲+盧根都好好睇

其實轉電車d油站公司係咪無得出聲
Btw1L油6$稅，轉左電車要搵返依6$條數都有排計

傻石

無跌呀今日

依套真係世界級
痴撚線好睇

支那變左蘇聯上身，美俄不知幾歡迎，俄羅斯減輕壓力食花生，美國名正言順多個敵人，美軍又可以買新玩具

所以香港推電車咪慢到咁

唉,間舖咁樣做生意法.....

絲

雖然覺得冇咩可能
但係真心想世界大戰
咁香港先會有希望

我味覺無障礙囉好無

根本唔work啦，香港車咁heavy duty

可以早啲去投胎
希望出細嗰陣香港已經光復

你博支那內亂好D

咁都有圖bin

old man logan
睇完電影再睇漫畫一樣咁好睇

好彩門巴冇入黎

點睇都唔會打仗
最多都係經濟制裁
加扶植其他國家
唔知係印度定係其他東南亞
不過好似冇件似樣

我自己都睇係會有一戰
翠大大大搞個人崇拜 . 民族主義 , 大搞軍事
企圖用仇恨情緒轉移佢自己國內經濟壓力
完全係行番hitler o個套
最重要一點係企圖挑戰美國一路以來建立世界秩序

高壓統治邊可能內亂
社運頂左一年之後都收哂皮
支共境內更加冇可能啦

睇埋漫畫

又bin

連登是沒有絲打的

AI都有棍

女AI

支那joe企都未企穩
比支那串到一棟都冇
應該最後支那一統宇宙

用條ram吉人

等陣門巴入嚟又鞭多次

就算之前個版本都好好睇

講到咁高級但買漢堡扒

個人覺得f4係比狗睇

最後都係要work架啦全世界都轉
係唔睇好2035年就禁到新油車，2050全禁呢個目標啫
而且我信其他車廠自己搞既充電網絡多過政府自己搞過D
政府D垃圾差電站宜家除左(暫時)唔洗錢外，優勢係0

我返而信會打仗,係差在幾時打．2年內未必會,10年內一定會．中國依年做左咁多船仔,唔用咪好嘥

美國唔開主動打，係迫你出手，完全係1941年咁，趕絕日本迫佢開戰先

真係唔識欣賞日式漢堡扒
個調味仲有唔知點解grind得太fine

dolores

朝代興衰唔係單睇軍事，經濟行先好多

真絲留名

油價
呢樣係個真正春袋

港大目標招募100人試「溝針」 先打復必泰再打科興

以後冇得話打左Biontech唔打得科興

唯一一套入場睇嘅英雄電影

f4 reboot幾多次都救唔返
個故仔難寫

依套我睇埋黑白版

諗唔到中國點解決到能源問題同當年日本差唔多

支那已經備緊戰喇
緬甸單野佢落哂力撐佢
因為一打通左緬甸
咁佢就唔使經馬六甲運石油
轉而用陸路運, 避左美國馬六甲封左佢
類似二戰時慎緬公路

真係好癲
都唔明點解咁嘅research都會批
遲啲香港都有人體改造

真係打支那太平洋點守

再生能源

我覺得中國唔怕油依樣野,因為中國做咩D蟻民都無聲出第一步咪先西電東傳,張新疆D 太陽能送去南方,唔掂個D就起核電

核電

做愛發電

metoo

所以咪係用民族主義轉移目標
等班支鬼視線由內轉到外
不過唔排除佢都有帝國心理

技術完全唔同，咁溝法真係做死士

講緊打仗核點有咩用 D飛機大炮件件都玩油

如果戀童登提高稅 對個市有咩影響

新po lm

fall

將全部油囉去打仗都好呀

教主

美日防長確認當台灣面對突發事態時 美日兩國將密切合作應對 日防衛大臣提出自衛隊將介入戰事

真係想人癱

好想辭職 點算好?

cash flow無問題咪辭

今晚寫好辭職信，聽日俾信

cash flow

認同
幾乎每次美國打仗都唔會擺係本土
全部都係去人地地頭打
我反而覺得印支邊境可能會係導火線

你返咩？

份工壓力又大 但人工加得少 bonus又少 真係DKLM

corp RM

我自己睇台灣/南海會係觸發

神風核戰機

要唔要跑數

咁renewable energy都會有breakthrough 嘅
不過想知而家嘅核電廠比50年前嘅進步咗幾多

緊係要啦 d target越嚟越on9

牙石原來上咗熱門

Manned nuclear bomb

如果係老緬度搞姐係又一次韓/越戰比拼

唔知中國有無煤變油既research同成熟未美國就一定做到,不過平時無必要做

好清淡

今日咁清淡？

鵝黎?

我都覺，但最後主戰場會去返台海。

有d咩target
跑唔到係咪人人屌

seed呢

減肥

係wo屌

要跑income growth 宜家已經係咁屌啦 日捽夜捽 又唔諗下d ops咁撚廢 完全support唔到frontline

戲院版好係即係batman 做足成場路人?

又好似係喎

戲院版係全部角色都無重點
同埋劇情唔順暢
搞到唔知佢拍緊乜

有電位既話一早買左電車

好難揾返出來 冇mark名 得code

記得好垃圾
睇得出太心急想追marvel

Flash由救世改到變左救4人家庭

F4 真係唔係好得
頂唔順

過幾年會多v3 supercharger

當初無諗過Chris Evans可以完全擺脫霹靂火個形象

同superman 鬥快
心諗做乜膠

靚仔係大哂架

Deadpool都可以啦

露條J 都多人like

煙鴨胸好肥

戰鬥畫面順左好多

鬥快叫做經典一幕但唔會係打boss度鬥囉唔知佢做乜

暴絲解密：
下個星期做淡減持

熊皮牛嚟

美國會咁殘忍對中國再講
炸完又搞死經濟
到而家仲要係咁榨乾日本

由BVS起經已太急

可唔可以擺返戲院播

唔係話岀imax版咩

當年日本直接飛去炸珍珠港先俾到借口美國核平完佢再拖爆佢個經濟
支国除非學日本走去攻美國本土
而家美國個勢係想打死支國經濟only

自殺特攻隊
我屌佢老母人物介紹成套戲

反而SS我覺得唔算太差

仲要懶到開場讀file就算

諗住迫佢地做埋啲咩任 好黑暗咁
所以先要criminal做
丫 原來係救自己

日本點都係仆街
比蘇聯全滅vs比美國陰乾內外

CDROM去左流浮山搵死神出左城未

英國每日電訊報：已有三萬港人經BNO Visa途徑申請移居英國

#60 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

I still survive

用C4 掟得死毎boss不如直接射導彈

adore#b

係咪有既巴打今日送機
好似話ba 條line多人到癲

呢套我記得我係坐飛機睇
真係屌咗聲
介紹人都唔知有冇用咗勁多時間講
佢之後出套小丑女已經冇興趣睇

記得之前有人講過而家日本仲有一大忽空域仲係美帝控制

傻石 你上ig store 或者fb 訂啦
好多選擇

有冇手足有睇一秒拳王
好熱血

小丑女同ww1984都係女權主享完全唔好睇

冇碳水應該冇問題

係嘅話我會請假
四粒鐘

真係好低莊既手法
邊有導演會咁介紹啲角色架

暴巴行生酮?

零碳都唔係咁好

膽固醇

食海鮮

零碳天地

我都會睇
4比3佢上面果part唔知做乜好空虛咁

個到好似乜都無

3餐得中間有碳水

牙台dc fans?

都唔知起嚟做乜

我想證明比人睇 我唔係得一秒

有三秒

好似marvel斬上下兩part會唔會好d

Mövenpick 應該都冇問題

係
揀收自己費就得

唔岩聽既說話你想唔想聽

即做同入ft一樣操作就得？

唔該曬

無ft 答你唔到

唔想

我應該明
開到後再試試唔該曬

賣了屎忽比admin?

西熊張單等左成粒鍾都未出到
之後條友取消左張單即係我成個鍾都係到9等

入錢落ib 梗係fps港紙係入面轉鎂
不過入鎂都係citi na嚟

教主又被迫害

幫我推ｐｏｓｔ，好心有好報

好有多食品公司爆飛驒和牛漢堡扒溝牛丑聞

咁就一定唔洗手續費
你用Citibanking都好似唔使手續費

推了

實際執政應該唔係佢
佢上左任咁耐
一次公開記者會都未有
之前咁多任總統未試過呢樣野
仲有上飛機單野仆三次, 之前公開o的對答冇哂記性咁
擺明傻傻地

其實邊度有得賣

比起其他實的的既雪糕
mövenpick真係無問題
一杯85ml好似都係100kcal到

佢唔係要收3鎂手續費咩
做西熊宜家每星期人工唔係多可省就想省

唔係月費已經包埋咩

天氣咁凍仲o係出面等最後比人cut單
有o的似賣火柴女孩個故事

係咩

嗰$10好似計埋佣

月費倒扣 有100k usd 以上唔洗錢
利申 可能記錯

剩係糖份已經仆街,暴巴1餐有碳水再唔戒糖根本減唔到

教主好唔掂咩
見你日日好似都要翻西熊
全部身家都係股票到？

有無人幫下薛巴

只能講死唔去囉

石仔

拎返少少出黎幫補下都好
今日咁凍返西熊吹風好辛苦

屋企樓下唔會有

我大西北商場岩岩起好第一個

大西北幫你唔到了

閪熊定袋屎好做？想玩吓

要打一定係南海 支那唔會還手

唔知有幾錢

IB 換美金個匯率靚太多
IB月費$10 如果有佣金/手續費可以計落月費度

唔係日日食

夜夜食

TSMC's overall capacity is 2.3 times greater than Samsung, and it holds a 2.5 times advantage in revenue.
At the 7nm node, TSMC's capacity is 3.5 times greater and 4 times greater at the 5nm node than Samsung.
While Samsung won't close the capacity gap despite large capex increases, it's using advanced logic architectures to close the technology gap.
Samsung sports fewer customers due to the fact that 60% of its capacity goes to production of ICs for its smartphones, primarily its Exynos processor.

做唔到袋先做熊

諗諗下我都幾多野係 fans
DC, star war.....

即係連換錢既手續費都可以計埋落月費扣減到？

係吖 包㗎

25萬石 (約200個HKD)

thx

Don’t sell ass

好好睇，有力去外國攞獎既片

香港借錢成本太貴 如果唔係我都想借一筆放FT

係咪腎仔
我都想睇

稅貸ok既
不過一借好多野綁死左

披著汽油車的EV
不過歐洲D software 一路發展都好似麻麻地
睇NOKIA 比人淘汰就知
係咪歐洲太少IT人材

Ops 都唔易做嫁
上面班人淨係識跑數，又唔閪諗下夠唔夠人做

傳統大車廠本身唔會太重視software
但宜家ev=智能車
硬體仲叫比較好搞軟件就真係要追

所以次次都賺到盡 佢本土永遠無事 一戰成個歐洲爛曬 二戰就亞洲爛曬

講到澳洲佬高級啲咁

我見vw 好多人揸，如果佢出ev
Tsla 真係好危險

no la

事實係

做左2個鍾西熊更
最後只送左一單
平均時薪14.5

software追到再講
nokia, motorola當年都好多人用

法國CHING係TSLA淡友

宜家油車係，電車難講，佢係有優勢，最後平分天下都唔出奇，但要追緊好急囉，個價壓唔低性價比又唔夠高，難打

你唔係put鳩佢咩

其實電動車除左電能驅動之外
Software-defined都係好重要既因素?
睇上面條片,掃下個地圖都lag lag下,點用得落..

啱呀 所以outsource d ops去大陸/印度係好撚on9 cost係cut到 但做嘅野柒咪又係搞到frontline跑數 根本弱撚智

唔好諗 即刻買飛

係英國

呢個就係搞邪教嘅後果

先唔講自動駕駛呢啲野，單單智能化架車既話software 就已經係好重要

關我咩事

咁細隻唔淡啦
我原本想入架

GOOG, AAPL ...
Android, IOS

俾啲負皮祝福下教主

正皮讚好閪熊

呢隻野4.5好硬下

有冇手足知plug有咩咁屈機

仲以為雷公youtube 取消左會員
原本會員D片會free返出黎比人睇
但好似依然收埋哂

何不出市區

有冇連登大船gif

睇到中國歐洲市場有暗湧
想知大家睇法係點

邵雨薇好正

今集異國風情畫個組合好正

我覺得傳統車廠
一日未盡全力搞EV （即係仲要出油車）
都好難同專心出EV既 Tesla 鬥
一係就去搶唔同market
細車/luxury etc

Rain姐係咪巴打來 點解會知賭仔星期六日會口水鼻涕一齊流

TeamViewer的估值在武漢肺炎疫情期間急升，但曼聯宣佈雙方合作後命運逆轉，《Bloomberg》報道，TeamViewer的股價於周五應聲下跌16%，而他們並不是第一家與曼聯合後有負面影響的公司。與曼聯達成上一份球衣贊助合約的雪佛龍全球營銷主管Joel Ewanick，在合約宣佈後的48小時內就遭解僱。

其實依家仲係咁依賴石油咩?
仲以為核能可以慢慢REPLACE石油

咁中國市場如果大陸唔買tsla 佢都justify 唔到而家個價

明明好多野都係要香港負責返，就話搬左上大陸，應該減輕左。咁撚大間銀行，個system成撚日壞，仲要乜鳩野都係人手處理既

中國網絡審查內幕：一個前任微博審查員的自述

中國做到人力智能 利害了我的國

都係呀
不過 我覺得中國汽市場其實幾另類
本身自給自足多

俾得你起廠就明想偷野...

歐洲市場重點在於柏林工廠
越早起好越有利
因為宜家所有車都係由美國中國輸入
先唔計個堆關稅令車加價
事實係根本就已經唔夠貨
特別係每年年尾中國美國市場已消化左大部份產量
令到年尾至年頭係在歐洲唔夠車賣
加上如果傳聞中部hatchback model2成真
我睇好未來歐洲市場

我上次去唔洗

寫紙

升既時候補返數

仲有v for vendetta 同watchmen
不過呢兩個唔係dcu ，唔計

有時都唔知佢地係真傻定假膠

GME 159 壯好真理教-空軍審判日

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

soxx -> soxl
-> soxx call

最後武器都未出

講賺藍錢落黃圈嚟幫人護航嗰啲人真係好傻好天真

水電食上網最好唔洗錢，咁個內循環系統咪run到囉

你指汽球gif?

有冇人揀SMH
個個都SOXX，係咪SOXX好啲
我見一個TSM最多，一個INTC，所以揀咗SMH

反船？

講到我發到達咁

soxx with longer history
smh with weekly option, higher volume

$GME for stupid people

$SFT for Sun

$TSM for 石室遺錄

反船
咩i have the position

暴巴 𠵱隻嘢大係大
但係蛙唔係船

p8.gif

環環相扣 死一圈都斷纜
三叔已經係追得台積電最貼都差一代技術

無死神圖嘅暴巴真風趣

暴巴有無天線得得b嘅圖?

其實減糖係有用啲
如果本身有啲肥
一減糖就有好明顯既效果

暴絲滅世啦，mola mola

暴絲發生咩事。。。

我月供SMH

我都唔好意思叫人不推文, 暴巴日日都推

已經冇咩糖

Leveraged soxl call

一早block咗條友
啲人去藍店消費連登仔話唔好鬥黃
賺藍營錢又批鬥 仲要下下攞黑警比

唉, 比佢搞彎曬

今日見唔到紅色happy

咁都有圖覆到
暴巴

呢張真係睇幾次笑幾次

我初初減果時係0糖
完全介晒
再加fasting介早餐
就減左不少

死神又不見了

暴巴自己 post 出嚟特別好笑

係流浮山食飽咗

食濟左聽晚又唔見人

其實都好嘅比多啲時間大家入貨

豬死了

原本以為係死神圖

又幾似

想知邊個整出嚟?

傻散下場

今日個AI config profile set 漏咗不推文 sor

印支真係最大機會

得印度有心有能力取中國而代之

台日韓比中國㩒住黎屌叫美國救命only

AI有BUG

依幅好似係紅巴

點解要減

係
有暴巴名無必要加水印方便使用

冇機講咩都冇用

有無多d天線得得b?

仲要全部係あや

未有搵到岩既gif圖加字,之後再搞

唔早啦
宜家利用每架車收集自駕數據
之後成熟批准後直接啟動或者只需升級少許硬體即可
其他車廠到時先出有自駕軟硬體既車已經太遲
而且成本更高

暴絲係咪嗰種fit size都話自己太肥嗰種

期待紅巴嘅新圖

Samsung 都追唔到
支芯點會追
就等同支那成日都話要入世界盃決賽周一樣

追緊

譚sir睇有小股災

好睇？

暴巴打完針壞咗

幾好

跟機

暴巴個春袋還好嗎

變左鴨蛋

又災 屌咩

但係我覺得現階段其實都仲未好根切咁解決到software 嘅安全問題？ 而且自動駕駛究竟可唔可以同傳統駕駛並行呢((因為完全取代到需要一段好長嘅時間))？

暴絲幾高幾重

google見到,望住先

宜家唔做，遲早就做唔切，所以先排除萬難都要盡早開始搞

不過其實自動駕駛安全性係唔係真的咁差呢，可以睇下數據︰

Tesla reports that in the 4th quarter, one accident occurred with Autopilot-enabled vehicles every 3.45 million miles. The national average is 484,000 miles.

Drivers with no Autopilot but with enabled active safety features saw an accident once every 2.05 million miles.

Finally, a vehicle without Autopilot or active safety features enabled had an accident once every 1.27 million miles.

注意呢個只係輔助駕駛Autopilot，唔係全自動駕駛fsd，數據顯示係至少7倍更少意外

其實可能自動駕駛仲安全過女人

留名睇美國third wave

自動駕駛應該*

好靚女

其實係安全過正常人去渣，非歧視女性，數據無無顯示性別唔同會導致意外更多，女人渣車同TESLA唔安全既思維，其實都係黎自過份渲染

點解個個都覺得整電動車要識整埋自動駕駛
傳統車廠只要專心整好架車就夠，自動駕駛有科技巨頭去做
Google有提過，係自動駕駛領域，甚至唔當tesla係對手
而造車方面，傳統車廠轉型到的話都會有各自優勢

而家只係重複緊2000年手機大戰

其實mix hybrid先難做
因為有人類行為randomness
但如果市面大部份都係auto
個system control會更加易更少意外

我就係覺得傳統車廠整手機，google提供Android咪得

GOOGLE WAYMO VS FSD

Waymo已經係事先行左呢段路好多次，FSD一定無佢咁多，結果如上

但究竟除咗政府立法之外可以點樣說服到人佢用自動駕駛？ 因為如果有得揀嘅話我自己都想自己揸

只有慢慢推
人總係恐懼自己唔知既野
如果大家可以睇下數據做人
就少好多偏見同爭執

點解要說服 咁方便大把人用啦
你諗吓塞車個陣可以做自己嘢幾撚爽
（auto poilot可解決塞車問題too)

我都想做一日綾瀨遙

話時話Autopilot 有冇救車技術嘅 究竟係咪電腦始終都一定反應快人類本能反應

所以歷史咪證明左硬件同軟件一齊做先至做到王者

Android 因為唔同硬件點都要加customize

咁老實講揸車有揸車嘅樂趣嘅

好似幾好睇

你淨係hardware廠 永遠只係泥漿摔角
所以點解Apple贏

Youtube有好多片真係拍到Autopilot救左司機一命，電腦即時停車同專意力肯定係比人類好，只係新聞9成9唔會報

呢架自動駕駛避免唔到既意外。搵真人揸都避免唔到

全馬路上都autopilot 係prevent 意外

咁中長期內唔會禁人去渣車既，數據顯示兩者混合已經可以減少好多意外，google waymo上路幾年發生左十幾單意外，但9成9都係被人類車後面追尾

係，tsla做到佢就係王者
但王者都唔會食得晒個市場，market share計android仍然高過ios

都係嘅 電腦要學習嘅話需要嘅應該都只係時間

market share an機有冇人話好用

冇死神圖
聽日爆買日

有冇人有

想知咋，我唔知架

印度仔： 我地用android 係因為無錢買iphone

銷量約320萬又唔係無可能喎
計埋快起左個2間工廠，當佢每年每間50萬，呢到已經200萬
只要係25年前起外2個超級工廠就得
至於你話咁快起唔起到
TESLA既上海、柏林、德州都係用少過一年時間去起

唔講身高體重,bmi幾多

佢好岩做心理醫生

我阿爺好鐘意用傳統手機

An機就好似豐田，永遠做唔到bmw

感激不盡

想知你係咪瘦又話自己肥咋

佢都幾為新手諗野
股市社工

不過even我個機師朋友成日話飛機安全過車，自動駕駛根本唔會出事，但都要有人坐係度mon住人類個心理關口係幾難跨越嘅

唔比你咁講

呢幾年唔會普及，但我信會開始真正推出市面實用化，畢竟係美國路面可以全自動駕駛同係印度都可以做到全自動駕駛係2個級別難度

我京一唔會輸被同一個對手twice

瘋狂卒碟

我係睇高橋一生

呢到係測試LV4既自駕車，即係只在一定範圍內先有自動駕駛功能，老實講，我就覺得用黎用集數據仲可以(都係太慢)，實用就唔洗諗

船長

睇新聞飛機出事大多數都係人手操作嗰陣
部飛機係空中AutoPilot 一係扭個數畀佢幫你執行
臨降落雷達又識自動幫你對準條跑道
係波音咁柒設計到737Max咁撚鳩流流趕住追A320Neo
結果原來部機設計有問題嘅

但暴巴日日咁食雪糕好難令人聯想到佢瘦

你咪有得卒

下面個張係新圖

Sc回血

ARK大船版

澳仔 聽日表演1k 變100k

比曬路紙你

聽日盤前：

收盤：

係咪掉返轉出事嗰陣需要人手操作

呢個就係世人點樣定義risk
risk再細分兩樣 幾大機會發生 + 嚴重程度
飛機係前者細後者大 後者大到啲人會驚
所以覺得大risk 同核電廠一樣

一定係死肥仔
如果你知道我係邊個一定唔敢串我.jpg

老實講我今日攞咗啲時間睇咗ARK份report，睇完唔知講咩好，個bear case係我睇嚟都係樂觀浮誇到乜咁，仲要忽略咗勁多possible downsides，所以個目標價價睇完笑下就好，唔洗太認真討論

呢d就真係Time will tell了
已經學識唔好同佢地對賭

但可以7日冇沖涼

所以我無話無competitor
但唔會係傳統車廠囉
Tesla > aapl > google > amzn > maybe Baidu > 傳統車廠

雷公有話其實個目的係吸引眼球

好似好貴咁

舊經大爆炸 新經科技重回兵器榜第一位ok?

係，但如果fail到要去比人手全面操作，架野都已經係恐多吉少

以為白虎巴

正常，飛機你學一日半日可能已經識，你睇吓學車要學幾耐

前者

苦海

但話分兩頭
如果架車AutoPilot 撞死左人
應該搵邊個承擔法律責任?
車主?車廠?提供software o個間企業?

當年韓亞好似有單係touch and go嗰下機司扯太斜
搞到機尾hi到跑道出事

車學23個鐘，我朋友考小型飛機牌起碼學40個鐘wor

好問題
暫時無人知

一日半日掌握到C172都把炮

剪咗

空中浩劫話比我地知,飛機出事 9成半都係維修

當你2015 睇2020 TSLA既forecast 咪又係覺得又樂觀又浮誇

一日未解決法律問題
AutoPilot 一日都唔會有大市場

我覺得係啲人覺得太貴

直頭有機會apocalypse Tim
而家成個債市咁撚癲

問題係如果你唔事先整到個真係有能力全自動駕駛既車出黎
討論呢D都無意義都唔會有人認真
所以講到最後都係要整到出黎再討論立法之律既野

discovery啲節目真係好撚好睇

唔係話科技股有機會反彈？

下

Even in bear case
Electric Vehicle Revenue (billions) $26 -> $234
Insurance Revenue (billions) Not Disclosed-> $23
Human-Driven Ride-Hail Revenue (net, billions) $0 -> $42
Electric Vehicle Gross Margin (ex-credits) 21% -> 40%
Total EBITDA Margin* 14% -> 31%

一間建基落咁多極端嘅assumption嘅公司真係不了

到時就唔會有法律問題，因為唔會撞死人

唔係點都會推俾車主㗎咩
而家都唔少人自動泊車甚至鬼佬highway揸tesla開自動駕駛訓覺啦

唔係你賭丁咩

係人類對自己過於自大

睇樣幾似email

無人需要負責

Tesla唔係都要求你放隻手喺個軚上面咩

好似話TSLA自己做埋INSURANCE保FSD?
食埋INSURANCE個條女FATFAT

宜家既輔助駕駛系統autopilot要
beta中既FSD同次後既預想係唔需要

好似好危險，行行吓停低咗

唔覺

點解要抗壓能力？
買ark就係買佢高回報，又要高回報又要唔識跌，世界上有咁嘅野就無乞衣啦
更何況一跌就係雞，用5個月定生死
ark講明睇5年，你50年後隨便抽5年出黎佢係跑輸指數先出黎屌佢啦

呢排signal勁多

正想講呢隻

Cathie Wood係呢兩年爆升之前所出名嘅根本唔係咩破壞性泡沫創新，而係有個外號叫 Tesla Bull

We always overestimate the change that will occur in the next two years and underestimate the change that will occur in the next ten.

By Bill Gates

都話升係契媽，跌係臭雞

連郡蒙你契媽model分折ARKK
牛case 150
悶case 100
熊case 50

熊case 係0
琴日公海已經講緊ark同tsla會一齊破產

幾撚時先可以財自

x2 細個未有買channel個陣,每個星期六夜都會等睇明珠台個國家地理雜誌

其實top ten holding都係暴升

炒bubble有佢炒得咁好再講啦.....

就好似西sir etf咁。係某隻太signature d人無留意其他都好升得

暴絲你都可以

係

不過想佢再有一年100%應該好難
好多股票都已經升得好勁
再加埋佢真係好易比人狙擊
錢咁多，買得少無影響，買得多一個回調d small cap食撚曬屎

moon啦

忘巴你唔係跳左船咩

05:17有段阿木訪問
06:16個電視台放埋ARKK個股價直播，比人沽緊落地獄

d 字幕幾鬼馬

係班ON9 以為EMAIL = ALL, 明明人地日日好多TRADE 但佢地只係睇EMAIL做法咁透明係佢突登既係做比傻散睇

想剷光頭?

上個禮拜好似有一日賣1股

總之唔好咁期望個市好升得
今年就算升都唔會升好多 無咩可能連續兩年都大升

人地一早講咗 佢中意share曬俾你睇
個個月拍埋YouTube片俾你
你對ark唔熟嘅建議你dd下佢個fund同佢個人先 有好多野人地一早解答咗出黎
咪人云亦云

今年一定要轉身轉得快

1股bookmark大法

原來又係印象流 點同你玩
咩都唔知又話吹唔吹大 扑中一隻
想要穩定增長free money就allin孖盡sqqq啦

想買銅既話係咪應該買cper?

其實認清主要走勢先係重點

其實上落市真係好難玩

銅商品就係囉

台巴有無試過高J一入就回

點會未試過
當然如果回得唔多其實就冇咩特別野
最緊要係你第一注個注額大概幾多
所以我第一注永遠都係試水溫咁試

因為台巴係momentum trading 所以想知佢既諗法

突破失敗成日發生啦。

我覺得你呢個玩法對控制注碼要求好高
你用金字塔式落注定係其他方法？

唔熟arkk有咩，但係就牙斬斬咁講好彩扑中Tsla

覺得自己炒贏阿木

我反而係均額咁落
其實我有思考過係咪應該係越升越推得大
即係進場 1 2 4 8
退場就 -7 -3 -1 清
但係如果越升越推得大只會推高均價
同埋呢種咁樣推法要較腳就更加要快

東涌Sheraton扒房好似幾正

無追post
請問gel緊頭定哭喪

分3份定4份

每份之間有幾多隔幾多profit ?

1 2 4 8上推高個均價好似好危險
尤其去到第四注過左momentum前邊贏幾多都係一鋪輸凸

你咪當定時定額個方法好似月供咁
我自己就每個禮拜落
睇 RRG
見佢一路行 leading 咪一路加
轉緊弱咪停下
到準備轉強就加
只要隻股唔滯後個 benchmark 就得

佢其實由17年開始就跑贏大市架啦

所以呢種加注方法成日有聽人講
但真正用應該可能係用響第二D策略度
情況應該好似你玩大細
你第一舖買 1蚊贏1蚊
下鋪你會繼續用1蚊推定係用1蚊加埋你贏嘅錢去推

面對俄羅斯記者的提問，習帝慢慢翻開一疊卡片說：「我看看我準備的本本上有沒有這個內容」 翻譯就直接給翻譯了

係真唔係

課金個隻

我覺得就咁
買得呢ark
都係相信ark選股能力同團隊能力先會買
如果唔係就去買sp500啦
所以如果你信就會買
唔信就唔會買
好難有咩討論價值

sensitive 即係用4h d w m 圖睇？

其實點解要咁做
特登想串傻散定點

煎魚派睇1mins

真係唔知道
佢每日好多trade log
但好似無結論點解會揀果幾個trade出email

手足用個無手續費既broker 好喎

係每隻indicator 都有佢parameter
對個trend 太sensitive 你就好易彈出彈入

好似係開市最頭唔知咩時間內果D TRADE 就會有EMAIL

點解光頭佬唔拆股

光頭佬

左一巴 右一巴。。。

我都想去staycation

這些機會

科技勢不可擋

我sh 派

契媽咁大年紀仲紅色指甲油咁妖豔
有無巴打好呢味?

我隨心所欲派

自己去

@棋靈王

網典有介紹

呢個加入會員subscribe daily transcation唔洗錢

黑山老妖留俾你

不如開間房 邊位想上去玩下既就自己上

我上年試過自己住
訓左幾日好爽

教主全能到cls

講真我真係未試過睇1mins 圖
睇圖嘅時期係睇你想揸隻股幾耐
Daily 就段日計
Weekly 就段週計
Monthly 就段月計
要去到min 圖講真真係每秒幾十萬上落咩

唔係話好嚴咩 又登記又盛

教主好撚癲嫁

j 圖就汪阿姐

試過炒妖股睇1mins 都執到少少 但好攰

RRG 係咪同理

唔係玩期應該好小用到咁細

明 u 鐘情汪呀姐

琴日明明post 汪阿姐

rrg好似得日同週

偷偷地入曬去 邊個知

佢可能唔鐘意西人

好多爆房達人

我要女 陪我去

冇女呀

陪下我就夠

日同週d 圖都差好遠

當愛已成往事

小妹都得閒既

只係多元化J圖
唔代表我一定like

係
就好似你睇daily 係lagging 啫
但係weekly 仲係 leading
不過通常呢個境況隻股短期應該有一定幅度嘅滯後或者調整

條jer可以好似扭扭波咁扭成一個圈咁套住佢

明明係你既珍藏

我D珍藏都好多元化既
想唔想睇

我就係見呢排D 科技股係咁上下
不過好多都上返improving

趁而家多人 post 出來睇下

所以其實我有少少想呢期加返D科技股
有D個別應該入得場部署下

永遠強勢

買樓, 如果過唔到按揭保險借唔到九成, 銀行只批六成, 咁可以點?

個post 好痴線
買樓好似買菜咁連google 都懶就伸手問

好多人炒股都係

代台巴答係

買樓2按好撚癲
本身就咁1按都有撚排你受
仲要2按埋
呼吸plan?

第二個reply

屌好撚賤

靚仔你都幾串下 我都唔敢咁講臭雞

REUTERS︰Turkey’s President Erdogan fires central bank governor

入左QLD 已經想轉返QQQ

連燈仔係咁 懶好笑 以為自己好funny

stonk only go up

AAPL定MSFT
需要部分較穩定既股黎穩定個孖

msft 100%

Googl = mega盟軍總司令

等緊教主j 圖

係街到手機無圖呀

牛三糕糕糕

我聽緊歌 見到有人咁講臭雞都即刻上來觀犘下

仲諗住趁依加多人比人睇清楚你真面目

唔想有人再逼害你

唔緊要
我地俾住負皮你先

大家都好唔鐘意爛果

做咩咁夜都唔返屋企啊

去左群P

西熊
頭先完左更後見到有人放左22-1個時間出黎
接左

依家仲有餐廳開到咁晏？唔係好早收曬皮咩

負皮以示同情
教主加油

M記
連續三單都係佢
仲有幾間小食店之類

呢個鐘數多唔多人叫food panda

多左咁多外賣師就知經濟差啦

3個鐘得4單囉
3單M記1單小食

時事台表示反對

岩岩好過最低工資

我都想去

有冇人一齊去

頭先我2個單得一單29蚊
宜家已經叫好

14.5

呢啲單有無肉食
精神時間都豬埋 搵埋都唔夠蝕

staycation 上面有個棍絲去做0 任玩

可摸耳偷偷地拎D出黎後巷俾我食

外賣師係咪好易做

Tesla Model 3 surges to #2 spot in Germany, outselling VW ID.3

巴打就返屋企等消息

想出架

近單無所謂既
不過唔接會扣接單率
所以除非真係好仆街否則都唔會推單

Model 3係抵屌

接單率低係咪會唔俾單你